# Музыка Сфера деятельности

## Подсферы деятельности
- [История музыки](История%20музыки%20Сфера%20деятельности.md)[^1]
- [Теория музыки](Теория%20музыки%20Сфера%20деятельности.md)[^2]
- [Аранжировка](Аранжировка%20Сфера%20деятельности.md)[^3]
- [Оркестровка](Оркестровка%20Сфера%20деятельности.md)[^4]
- [Электронные и программные методы](Электронные%20и%20программные%20методы%20Сфера%20деятельности.md)[^5]
- [[Исполнение музыки]][^6]
- [Примеры процесса написания музыки](Примеры%20процесса%20написания%20музыки%20Сфера%20деятельности.md)[^7]
- [[Анализ музыки]][^8]
- [[Работа в студии]]
- [[Поэзия для музыки]]
- [[Музыкальный скетчинг]]

## Видео

- [4 simple steps to writing a song | Ralph Covert | TEDxNaperville](https://youtu.be/u0K_xcSqhxQ)

## Серии видео

- [Смотреть позже || Музыка](https://youtube.com/playlist?list=PLISCCfwPA-DdBxiqwIm2IQ0rG-0w8aN_0)
- [Музыкальная теория](https://youtube.com/playlist?list=PL5j5H06QkhxE0RK-Ormp3zgf5SGJ28zsj)

[КК Менеджмент информации](КК%20Менеджмент%20информации.md)

[^1]: Как менялась музыка во времени и пространстве
[^2]: О том, как музыка устроена изнутри
[^3]: Как правильно проложить музыке дорогу в мир звука
[^4]: Как правильно проложить музыке дорогу в мир звука через симфонический оркестр
[^5]: Как коснуться музыки через твой компьютер
[^6]: О самом интимном контакте с музыкой - через музыкальный инструмент
[^7]: Как пишут музыку другие люди
[^8]: Как понять музыкальное произведение

#Музыка #Андрей